[{"title": "\u5c0f\u4e11\u4e0e\u5143\u9996", "original_title": "El pallasso i el F\u00fchrer", "is_tv": false, "year": "2007", "id": "26811555", "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/s_ratio_poster/public/p2542275989.webp", "rating": null, "role_desc": "Eduard Cort\u00e9s / Ferran Ra\u00f1\u00e9 / Manel Barcel\u00f3 / jordi martinez / pere arquillue"}]