[{"title": "\u74e6\u6587\u8428\uff1a\u5e0c\u671b\u4e4b\u4eba", "original_title": "Wa\u0142\u0119sa. Cz\u0142owiek z nadziei", "is_tv": false, "year": "2013", "id": "6999841", "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/s_ratio_poster/public/p2112997128.webp", "rating": {"count": 148, "max": 10, "star_count": 3.5, "value": 7.0}, "role_desc": "\u5b89\u6770\u4f0a\u00b7\u74e6\u4f0a\u8fbe / \u7f57\u4f2f\u7279\u00b7\u6e29\u8328\u51ef\u7ef4\u5947 / \u963f\u683c\u6d85\u5179\u5361\u00b7\u683c\u7f57\u4e54\u65af\u5361 / \u4f0a\u6c83\u5a1c\u00b7\u522b\u5c14\u65af\u5361 / \u6cfd\u6bd4\u7ebd\u00b7\u624e\u9a6c\u6d32\u65af\u57fa"}]