[{"title": "\u91ce\u540d\u7559\u53f2\u53c8\u5982\u4f55", "original_title": "\u201e\u00cemi este indiferent dac\u0103 \u00een istorie vom intra ca barbari\u201d", "is_tv": false, "year": "2018", "id": "26756308", "poster": "https://img9.doubanio.com/view/photo/s_ratio_poster/public/p2549752901.webp"}]