{"rating": {"count": 720, "max": 10, "star_count": 4.0, "value": 7.8}, "pubdate": [], "pic": {"large": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2589952111.webp", "normal": "https://img9.doubanio.com/view/photo/s_ratio_poster/public/p2589952111.webp"}, "vendor_count": 0, "is_tv": false, "intro": "Deux jeunes filles approchent de leurs 18 ans et arrivent une nuit \u00e0 Paris. Elle ont fugu\u00e9 car elles ne supportaient plus leurs vies \u00e0 Bruxelles et qu'elles voulaient \u00eatre libres. Mais la libert\u00e9 est plus compliqu\u00e9e que pr\u00e9vue. Les hommes sont l\u00e0, la peur aussi. La nuit s'ach\u00e8ve cr\u00fbment et simplement.", "vendor_icons": [], "year": "1984", "card_subtitle": "1984 / \u6cd5\u56fd / \u77ed\u7247 / \u9999\u7279\u5c14\u00b7\u963f\u514b\u66fc / \u739b\u4e3d\u4e9a\u00b7\u5fb7\u00b7\u6885\u9edb\u6d1b Pascale Salkin", "id": "10441085", "is_restrictive": false, "languages": ["\u6cd5\u8bed"], "genres": ["\u77ed\u7247"], "can_interact": true, "review_count": 4, "title": "\u6211\u9965\u80a0\u8f98\u8f98\uff0c\u6211\u5bd2\u51b7\u96be\u8010", "forum_topic_count": 2, "is_released": true, "vendors": [], "actors": [{"name": "\u739b\u4e3d\u4e9a\u00b7\u5fb7\u00b7\u6885\u9edb\u6d1b"}, {"name": "Pascale Salkin"}], "episodes_count": 0, "type": "movie", "null_rating_reason": "", "linewatches": [], "info_url": "https://www.douban.com/doubanapp//h5/movie/10441085/desc", "tags": [{"url": "https://www.douban.com/channel/30307625", "uri": "douban://douban.com/channel/30307625", "id": "30307625", "is_channel": true, "name": "\u77ed\u7247"}, {"url": "https://www.douban.com/channel/30307281", "uri": "douban://douban.com/channel/30307281", "id": "30307281", "is_channel": true, "name": "\u6cd5\u56fd"}, {"url": "https://www.douban.com/channel/30307493", "uri": "douban://douban.com/channel/30307493", "id": "30307493", "is_channel": true, "name": "\u9ed1\u767d\u7247"}, {"url": "https://www.douban.com/channel/30307936", "uri": "douban://douban.com/channel/30307936", "id": "30307936", "is_channel": true, "name": "1980s"}, {"url": "https://www.douban.com/channel/30169313", "uri": "douban://douban.com/channel/30169313", "id": "30169313", "is_channel": true, "name": "\u5973\u6027"}, {"url": "https://www.douban.com/channel/30307292", "uri": "douban://douban.com/channel/30307292", "id": "30307292", "is_channel": true, "name": "\u6bd4\u5229\u65f6"}, {"url": "https://www.douban.com/channel/30168796", "uri": "douban://douban.com/channel/30168796", "id": "30168796", "is_channel": true, "name": "\u9752\u6625"}, {"url": "https://www.douban.com/channel/30307724", "uri": "douban://douban.com/channel/30307724", "id": "30307724", "is_channel": true, "name": "\u5b9e\u9a8c\u97f3\u4e50"}], "durations": ["12\u5206\u949f"], "cover": {"description": "", "author": {"loc": {"id": "131634", "name": "Greenland", "uid": "131634"}, "kind": "user", "name": "stknight", "url": "https://www.douban.com/people/3026435/", "reg_time": "2008-10-08 13:02:02", "uri": "douban://douban.com/user/3026435", "avatar": "https://img9.doubanio.com/icon/up3026435-2.jpg", "id": "3026435", "type": "user", "avatar_side_icon": "", "uid": "stknight"}, "url": "https://movie.douban.com/photos/photo/2589952111/", "image": {"large": {"url": "https://img9.doubanio.com/view/photo/l/public/p2589952111.webp", "width": 500, "height": 748, "size": 0}, "raw": null, "small": {"url": "https://img9.doubanio.com/view/photo/s/public/p2589952111.webp", "width": 401, "height": 600, "size": 0}, "is_animated": false, "normal": {"url": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m/public/p2589952111.webp", "width": 401, "height": 600, "size": 0}}, "uri": "douban://douban.com/photo/2589952111", "create_time": "2020-03-09 12:18:28", "position": 0, "owner_uri": "douban://douban.com/movie/10441085", "type": "photo", "id": "2589952111", "sharing_url": "https://www.douban.com/doubanapp/dispatch?uri=/photo/2589952111/"}, "cover_url": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2589952111.webp", "restrictive_icon_url": "", "header_bg_color": "66587f", "is_douban_intro": false, "honor_infos": [], "sharing_url": "https://movie.douban.com/subject/10441085/", "countries": ["\u6cd5\u56fd"], "url": "https://movie.douban.com/subject/10441085/", "release_date": null, "original_title": "J'ai faim, j'ai froid", "uri": "douban://douban.com/movie/10441085", "episodes_info": "", "subtype": "movie", "directors": [{"name": "\u9999\u7279\u5c14\u00b7\u963f\u514b\u66fc"}], "is_show": false, "in_blacklist": false, "pre_release_desc": "", "video": null, "aka": ["I'm Hungry, I'm Cold"], "webisode_count": 0, "trailer": null, "extra": {"douban_id": "10441085", "imdb_id": "tt0087491", "backdrops": ["https://www.themoviedb.org/t/p/original/rvVGkbo68haRZ4iotGKH5um0r1T.jpg"]}, "scrap_count": 1}