{"rating": null, "pubdate": ["2013-07-31(\u6cd5\u56fd)"], "pic": {"large": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2050371676.webp", "normal": "https://img9.doubanio.com/view/photo/s_ratio_poster/public/p2050371676.webp"}, "vendor_count": 0, "is_tv": false, "intro": "Ann\u00e9es 1920, dans les Landes. Une immense for\u00eat industrielle, une crise sociale qui couve. Pour Li\u00e9na, 35ans, fini le temps de l'insouciance ! Elle perd son original de mari, h\u00e9rite de ses vastes propri\u00e9t\u00e9s et de son dr\u00f4le de r\u00eave : l'\u00e9lectricit\u00e9 partout sur ses terres. A tout prix, Li\u00e9na veut faire de ce \"r\u00eave \u00e9lectrique\" une r\u00e9alit\u00e9. Sauf que personne n'en veut, ni son milieu, ni les syndicats. Alors elle bataille, lutte, s'ent\u00eate, se trompe... finit par regarder la Lande en face, prend conscience de la modernit\u00e9 qui est en elle, sent qu'il existe en fait un autre r\u00eave, un ailleurs social, un ailleurs \u00e9motionnel au-del\u00e0 de la r\u00e9alit\u00e9 fig\u00e9e et \u00e9touffante du pays.", "webisode_count": 0, "year": "2013", "card_subtitle": "2013 / \u6bd4\u5229\u65f6Belgium \u6cd5\u56fd / \u5267\u60c5 / Fran\u00e7ois-Xavier Vives / \u739b\u4e3d\u00b7\u5409\u5170 \u52a0\u91cc\u00b7\u52d2\u65af\u57f9", "id": "24870676", "languages": [], "genres": ["\u5267\u60c5"], "title": "\u5fc3\u4e4b\u8352\u91ce", "is_released": true, "vendors": [], "actors": [{"name": "\u739b\u4e3d\u00b7\u5409\u5170"}, {"name": "\u52a0\u91cc\u00b7\u52d2\u65af\u57f9"}, {"name": "\u7f2a\u7f2a"}, {"name": "Steve Driesen"}, {"name": "\u4f2f\u7eb3\u5fb7\u00b7\u5e03\u5170\u5361\u6069"}, {"name": "Jean-Louis Sbille"}], "episodes_count": 0, "type": "movie", "null_rating_reason": "\u6682\u65e0\u8bc4\u5206", "linewatches": [], "info_url": "https://www.douban.com/doubanapp//h5/movie/24870676/desc", "tags": [], "durations": ["90min"], "cover": {"description": "", "author": {"loc": {"id": "128166", "name": "Paris", "uid": "paris"}, "kind": "user", "name": "\u5938\u5f20\u5230\u5e95", "url": "https://www.douban.com/people/1508707/", "reg_time": "2007-04-13 23:37:33", "uri": "douban://douban.com/user/1508707", "avatar_side_icon_id": "", "avatar": "https://img9.doubanio.com/icon/u1508707-1.jpg", "id": "1508707", "type": "user", "avatar_side_icon": "", "uid": "1508707"}, "url": "https://movie.douban.com/photos/photo/2050371676/", "image": {"large": {"url": "https://img9.doubanio.com/view/photo/l/public/p2050371676.webp", "width": 734, "height": 1024, "size": 0}, "raw": null, "small": {"url": "https://img9.doubanio.com/view/photo/s/public/p2050371676.webp", "width": 430, "height": 600, "size": 0}, "is_animated": false, "normal": {"url": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m/public/p2050371676.webp", "width": 430, "height": 600, "size": 0}}, "uri": "douban://douban.com/photo/2050371676", "create_time": "2013-07-24 11:26:54", "position": 0, "owner_uri": "douban://douban.com/movie/24870676", "type": "photo", "id": "2050371676", "sharing_url": "https://www.douban.com/doubanapp/dispatch?uri=/photo/2050371676/"}, "cover_url": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2050371676.webp", "restrictive_icon_url": "", "header_bg_color": "6e6f7f", "honor_infos": [], "sharing_url": "https://movie.douban.com/subject/24870676/", "subject_collections": [], "countries": ["\u6bd4\u5229\u65f6Belgium", "\u6cd5\u56fd"], "url": "https://movie.douban.com/subject/24870676/", "release_date": null, "original_title": "Landes", "uri": "douban://douban.com/movie/24870676", "episodes_info": "", "subtype": "movie", "directors": [{"name": "Fran\u00e7ois-Xavier Vives"}], "is_show": false, "in_blacklist": false, "pre_release_desc": "", "video": null, "aka": [], "is_restrictive": false, "trailer": null, "vendor_icons": [], "extra": {"douban_id": "24870676", "imdb_id": "tt2242174", "backdrops": []}, "f_tags": ["2013", "\u6bd4\u5229\u65f6Belgium", "\u6cd5\u56fd", "\u5267\u60c5", "Fran\u00e7ois-Xavier", "Vives", "\u739b\u4e3d\u00b7\u5409\u5170", "\u52a0\u91cc\u00b7\u52d2\u65af\u57f9", "Fran\u00e7ois-Xavier Vives", "\u7f2a\u7f2a", "Steve Driesen", "\u4f2f\u7eb3\u5fb7\u00b7\u5e03\u5170\u5361\u6069", "Jean-Louis Sbille"]}