{"rating": {"count": 1954, "max": 10, "star_count": 4.5, "value": 9.0}, "pubdate": ["2016-09-02"], "pic": {"large": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2377450173.webp", "normal": "https://img9.doubanio.com/view/photo/s_ratio_poster/public/p2377450173.webp"}, "vendor_count": 0, "is_tv": true, "intro": "Disponible depuis ce vendredi 2 septembre sur Netflix, Chef\u2019s Table: France nous emm\u00e8ne dans les cuisines \u00e9toil\u00e9es de quatre chefs fran\u00e7ais, \u00e0 la rencontre d\u2019hommes et de femmes qui r\u00e9inventent la sacro-sainte gastronomie hexagonale.\nL\u2019innovation, sans renier la tradition. C\u2019est tout le d\u00e9fi que se sont lanc\u00e9s Alain Passard de L\u2019Arpege, Michel Troisgros de la Maison Troisgros, Adeline Grattard de Yam\u2019Tcha, et Alexandre Couillon de La Marine. Ils ont d\u00fb bousculer le sacr\u00e9, renverser les codes, embrasser d\u2019autres cultures et les m\u00ealer \u00e0 des recettes ancestrales.\nEt dans un milieu aussi conservateur que la haute gastronomie, l\u2019affaire est loin d\u2019\u00eatre simple. Qu\u2019ils officient \u00e0 Paris ou en r\u00e9gion, nos chefs se sont heurt\u00e9s aux limites de l\u2019imagination de certains. Qu\u2019importe, les limites sont faites pour \u00eatre d\u00e9pass\u00e9es\u2026\nDe Paris \u00e0 Roanne, en passant par Noirmoutier, ces quatre orf\u00e8vres du go\u00fbt ont accept\u00e9 de se confier, de se raconter, devant la cam\u00e9ra de David Gelb, cr\u00e9ateur de Chef\u2019s Table. Leurs parcours, leurs \u00e9checs et leurs angoisses, mais aussi leurs victoires et leurs aspirations, chacune de ces histoires en d\u00e9voile autant sur l\u2019homme ou la femme sous la toque que sur ses cr\u00e9ations.\nEt une fois de plus, comme lors des deux premi\u00e8res saisons, la s\u00e9rie documentaire \u00e9moustille les papilles et d\u00e9passe la contrainte de la vid\u00e9o pour exciter chacun des cinq sens. \u00c0 l\u2019occasion de ce troisi\u00e8me volet en terre Gauloise, le poster de Chef\u2019s Table: France se pare m\u00eame des couleurs du drapeau fran\u00e7ais.", "vendor_icons": [], "year": "2016", "card_subtitle": "2016 / \u7f8e\u56fd / \u7eaa\u5f55\u7247 / \u5927\u536b\u00b7\u8d3e\u67cf / Alain Passard Alexandre Couillon", "id": "26743593", "is_restrictive": false, "languages": ["\u6cd5\u8bed", "\u82f1\u8bed"], "genres": ["\u7eaa\u5f55\u7247"], "review_count": 3, "title": "\u4e3b\u53a8\u7684\u9910\u684c\uff1a\u6cd5\u56fd\u7bc7", "forum_topic_count": 1, "ticket_promo_text": "", "is_released": true, "vendors": [], "actors": [], "episodes_count": 4, "type": "tv", "linewatches": [], "info_url": "https://www.douban.com/doubanapp//h5/movie/26743593/desc", "tags": [], "durations": ["45\u5206\u949f"], "cover": {"description": "", "author": {"loc": {"id": "108288", "name": "\u5317\u4eac", "uid": "beijing"}, "kind": "user", "name": "\u5341\u6708\u5341\u65e5", "url": "https://www.douban.com/people/137701253/", "reg_time": "2015-11-16 11:03:10", "uri": "douban://douban.com/user/137701253", "avatar": "https://img9.doubanio.com/icon/up137701253-7.jpg", "id": "137701253", "type": "user", "avatar_side_icon": "", "uid": "137701253"}, "url": "https://movie.douban.com/photos/photo/2377450173/", "image": {"large": {"url": "https://img9.doubanio.com/view/photo/l/public/p2377450173.webp", "width": 1000, "height": 1500, "size": 0}, "raw": null, "small": {"url": "https://img9.doubanio.com/view/photo/s/public/p2377450173.webp", "width": 400, "height": 600, "size": 0}, "is_animated": false, "normal": {"url": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m/public/p2377450173.webp", "width": 400, "height": 600, "size": 0}}, "uri": "douban://douban.com/photo/2377450173", "create_time": "2016-09-01 11:39:11", "position": 0, "owner_uri": "douban://douban.com/tv/26743593", "type": "photo", "id": "2377450173", "sharing_url": "https://www.douban.com/doubanapp/dispatch?uri=/photo/2377450173/"}, "cover_url": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2377450173.webp", "restrictive_icon_url": "", "header_bg_color": "6c607f", "is_douban_intro": false, "ticket_vendor_icons": ["https://img9.doubanio.com/view/dale-online/dale_ad/public/0589a62f2f2d7c2.jpg"], "honor_infos": [], "trailer": null, "sharing_url": "https://movie.douban.com/subject/26743593/", "countries": ["\u7f8e\u56fd"], "url": "https://movie.douban.com/subject/26743593/", "release_date": null, "original_title": "Chef's Table: France", "uri": "douban://douban.com/tv/26743593", "episodes_info": "", "subtype": "tv", "directors": [{"name": "\u5927\u536b\u00b7\u8d3e\u67cf", "roles": ["\u5bfc\u6f14", "\u7f16\u5267", "\u6f14\u5458", "\u6444\u5f71", "\u526a\u8f91"], "title": "\u5927\u536b\u00b7\u8d3e\u67cf\uff08\u540c\u540d\uff09\u7f8e\u56fd,\u7ebd\u7ea6\u5f71\u89c6\u6f14\u5458", "url": "https://movie.douban.com/celebrity/1029526/", "user": null, "character": "\u5bfc\u6f14", "uri": "douban://douban.com/celebrity/1029526?subject_id=27235265", "latin_name": "David Gelb", "sharing_url": "https://www.douban.com/doubanapp/dispatch?uri=/celebrity/1029526/", "type": "celebrity", "id": "1029526", "avatar": {"large": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/raw/public/p48874.jpg", "normal": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/raw/public/p48874.jpg"}}], "is_show": false, "in_blacklist": false, "pre_release_desc": "", "video": null, "aka": [], "webisode_count": 0, "null_rating_reason": "", "extra": {"douban_id": "26743593", "imdb_id": "tt6088326", "backdrops": ["https://www.themoviedb.org/t/p/original/gHlQH8IgUCDXvhr5sIwkadNIcnl.jpg"]}, "scrap_count": 2}