{"_id": {"$oid": "628ed88d0c004c5f4a7c7757"}, "rating": null, "lineticket_url": "", "controversy_reason": "", "pubdate": [], "last_episode_number": null, "pic": {"large": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2542275989.webp", "normal": "https://img9.doubanio.com/view/photo/s_ratio_poster/public/p2542275989.webp"}, "vendor_count": 0, "body_bg_color": "f9f5f4", "is_tv": false, "head_info": null, "intro": "Based on the theatrical \" Uuuuh ! \" By Gerard Vazquez. Berlin, 1944. Charlie Rivel has to act for the F\u00fchrer on his birthday. A Gestapo agent wants to act with him, and also someone who has planned an attack that can change the course of the war, and the history of mankind. You can watch El pallasso i el F\u00fchrer online on video-on-demand services (Netflix, HBO Now), pay-TV or movie theaters with original audio in Catalan. This film has been premiered in theaters in 2007 (Movies 2007). The DVD and Blu-Ray edition of full movie was sold some time after its official release in theaters.", "ticket_price_info": "", "vendor_icons": [], "year": "2007", "card_subtitle": "2007 / \u897f\u73ed\u7259 / \u5267\u60c5 / Eduard Cort\u00e9s / Ferran Ra\u00f1\u00e9 Manel Barcel\u00f3", "forum_info": null, "webisode": null, "id": "26811555", "is_restrictive": false, "gallery_topic_count": 0, "languages": ["\u897f\u73ed\u7259\u8bed"], "genres": ["\u5267\u60c5"], "review_count": 0, "title": "\u5c0f\u4e11\u4e0e\u5143\u9996", "has_linewatch": false, "ugc_tabs": [{"source": "reviews", "type": "review", "title": "\u5f71\u8bc4"}, {"source": "forum_topics", "type": "forum", "title": "\u8ba8\u8bba"}], "forum_topic_count": 0, "ticket_promo_text": "", "webview_info": {}, "is_released": true, "vendors": [], "actors": [{"name": "Ferran Ra\u00f1\u00e9"}, {"name": "Manel Barcel\u00f3"}, {"name": "jordi martinez"}, {"name": "pere arquillue"}], "interest": null, "episodes_count": 0, "color_scheme": {"is_dark": true, "primary_color_light": "72342c", "_base_color": [0.020833333333333332, 0.6153846153846154, 0.10196078431372549], "secondary_color": "f9f5f4", "_avg_color": [0.04054054054054055, 0.4805194805194805, 0.30196078431372547], "primary_color_dark": "4c231d"}, "type": "movie", "linewatches": [], "info_url": "https://www.douban.com/doubanapp//h5/movie/26811555/desc", "tags": [], "durations": ["93\u5206\u949f"], "comment_count": 0, "cover": {"description": "", "author": {"loc": {"id": "108296", "name": "\u4e0a\u6d77", "uid": "shanghai"}, "kind": "user", "name": "soul\u8fea\u5c14", "url": "https://www.douban.com/people/3207120/", "reg_time": "2008-11-14 15:16:11", "uri": "douban://douban.com/user/3207120", "avatar": "https://img9.doubanio.com/icon/up3207120-19.jpg", "id": "3207120", "type": "user", "avatar_side_icon": "", "uid": "warfilm"}, "url": "https://movie.douban.com/photos/photo/2542275989/", "image": {"large": {"url": "https://img9.doubanio.com/view/photo/l/public/p2542275989.webp", "width": 701, "height": 1000, "size": 0}, "raw": null, "small": {"url": "https://img9.doubanio.com/view/photo/s/public/p2542275989.webp", "width": 420, "height": 600, "size": 0}, "is_animated": false, "normal": {"url": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m/public/p2542275989.webp", "width": 420, "height": 600, "size": 0}}, "uri": "douban://douban.com/photo/2542275989", "create_time": "2018-12-11 13:14:15", "position": 0, "owner_uri": "douban://douban.com/movie/26811555", "type": "photo", "id": "2542275989", "sharing_url": "https://www.douban.com/doubanapp/dispatch?uri=/photo/2542275989/"}, "cover_url": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2542275989.webp", "restrictive_icon_url": "", "header_bg_color": "4c231d", "is_douban_intro": false, "ticket_vendor_icons": ["https://img9.doubanio.com/view/dale-online/dale_ad/public/0589a62f2f2d7c2.jpg"], "honor_infos": [], "trailer": null, "sharing_url": "https://movie.douban.com/subject/26811555/", "wechat_timeline_share": "screenshot", "countries": ["\u897f\u73ed\u7259"], "url": "https://movie.douban.com/subject/26811555/", "release_date": null, "original_title": "El pallasso i el F\u00fchrer", "uri": "douban://douban.com/movie/26811555", "pre_playable_date": null, "episodes_info": "", "subtype": "movie", "directors": [{"name": "Eduard Cort\u00e9s"}], "is_show": false, "in_blacklist": false, "pre_release_desc": "", "video": null, "aka": [], "webisode_count": 0, "null_rating_reason": "\u6682\u65e0\u8bc4\u5206", "extra": {"douban_id": "26811555", "imdb_id": "tt0862799", "backdrops": []}, "scrap_count": 1, "noneedrating": 1}