{"rating": {"count": 81, "max": 10, "star_count": 4.0, "value": 7.9}, "pubdate": ["2018(\u52a0\u62ff\u5927)"], "pic": {"large": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2548755579.webp", "normal": "https://img9.doubanio.com/view/photo/s_ratio_poster/public/p2548755579.webp"}, "vendor_count": 0, "is_tv": true, "intro": "In this new series, the director Chloe\u0301 Robichaud, whose first film Sarah pre\u0301fe\u0300re la course had a remarkable international career after its official opening at the prestigious Cannes Film Festival, takes us back to the intersecting lives of a dozen characters and offers a new look on the world of lesbians in Quebec.\n\u201cAs a fresco representing different women \u2013 18 to 42 years old \u2013 each episode explores the life of one before reuniting them. It\u2019s a little bit of a tribute, a portrait, and a wink to each woman. This is a series about love between women. Life on a daily basis, a 10- minute capsule, times 8. I hope that in these women, many will see their own realities, whether homosexual or not\u201d, says Chloe\u0301 Robichaud.\nMacha Limonchik and Sarah-Jeanne Labrosse join the cast composed of several talented actresses among which, Eve Duranceau, Noe\u0301mie Yelle, Eliane Gagnon, Carla Turcotte, Julianne Co\u0302te\u0301, E\u0301milie Leclerc-Co\u0302te\u0301, Alexa-Jeanne Dube\u0301, Kimberly Laferriere and Marie-Evelyne Lessard. A few surprise guests also made memorable performances on some of the episodes.", "webisode_count": 0, "year": "2018", "card_subtitle": "2018 / \u52a0\u62ff\u5927 / \u5267\u60c5 / Chlo\u00e9 Robichaud / Emilie Leclerc C\u00f4t\u00e9 Alexa-Jeanne Dub\u00e9", "id": "30425529", "languages": ["\u6cd5\u8bed"], "genres": ["\u5267\u60c5"], "title": "\u5979/\u5979 \u7b2c\u4e8c\u5b63", "is_released": true, "vendors": [], "actors": [{"name": "\u4f0a\u592b\u6797\u00b7\u5e03\u6d1b\u521d", "roles": ["\u6f14\u5458"], "title": "\u4f0a\u592b\u6797\u00b7\u5e03\u6d1b\u521d\uff08\u540c\u540d\uff09\u52a0\u62ff\u5927,\u9b41\u5317\u514b\u5f71\u89c6\u6f14\u5458", "url": "https://movie.douban.com/celebrity/1319418/", "user": null, "character": "\u6f14\u5458", "uri": "douban://douban.com/celebrity/1319418?subject_id=27502333", "avatar": {"large": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/raw/public/p1369984480.35.jpg", "normal": "https://img9.doubanio.com/view/celebrity/raw/public/p1369984480.35.jpg"}, "sharing_url": "https://www.douban.com/doubanapp/dispatch?uri=/celebrity/1319418/", "type": "celebrity", "id": "1319418", "latin_name": "Evelyne Brochu"}], "episodes_count": 8, "type": "tv", "null_rating_reason": "", "linewatches": [], "info_url": "https://www.douban.com/doubanapp//h5/movie/30425529/desc", "tags": [], "durations": ["20\u5206\u949f"], "cover": {"description": "", "author": {"loc": {"id": "128097", "name": "Melbourne", "uid": "melbourne"}, "kind": "user", "name": "veridisquo", "url": "https://www.douban.com/people/7890128/", "reg_time": "2009-08-24 20:56:21", "uri": "douban://douban.com/user/7890128", "avatar_side_icon_id": "", "avatar": "https://img9.doubanio.com/icon/up7890128-21.jpg", "id": "7890128", "type": "user", "avatar_side_icon": "", "uid": "CielSmokyVan76"}, "url": "https://movie.douban.com/photos/photo/2548755579/", "image": {"large": {"url": "https://img9.doubanio.com/view/photo/l/public/p2548755579.webp", "width": 730, "height": 850, "size": 0}, "raw": null, "small": {"url": "https://img9.doubanio.com/view/photo/s/public/p2548755579.webp", "width": 515, "height": 600, "size": 0}, "normal": {"url": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m/public/p2548755579.webp", "width": 515, "height": 600, "size": 0}, "is_animated": false}, "uri": "douban://douban.com/photo/2548755579", "create_time": "2019-02-21 12:26:46", "position": 0, "owner_uri": "douban://douban.com/tv/30425529", "type": "photo", "id": "2548755579", "sharing_url": "https://www.douban.com/doubanapp/dispatch?uri=/photo/2548755579/"}, "cover_url": "https://img9.doubanio.com/view/photo/m_ratio_poster/public/p2548755579.webp", "restrictive_icon_url": "", "header_bg_color": "4c494c", "honor_infos": [], "sharing_url": "https://movie.douban.com/subject/30425529/", "subject_collections": [], "countries": ["\u52a0\u62ff\u5927"], "url": "https://movie.douban.com/subject/30425529/", "release_date": null, "original_title": "F\u00e9minin/F\u00e9minin Season 2", "uri": "douban://douban.com/tv/30425529", "episodes_info": "", "subtype": "tv", "directors": [], "is_show": false, "in_blacklist": false, "pre_release_desc": "", "video": null, "aka": [], "is_restrictive": false, "trailer": null, "vendor_icons": [], "extra": {"douban_id": "30425529", "imdb_id": "tt7602686", "backdrops": []}, "f_tags": ["2018", "\u52a0\u62ff\u5927", "\u5267\u60c5", "Chlo\u00e9", "Robichaud", "Emilie", "Leclerc", "C\u00f4t\u00e9", "Alexa-Jeanne", "Dub\u00e9", "\u4f0a\u592b\u6797\u00b7\u5e03\u6d1b\u521d"]}